燒山：香港狀況將會緩和；人大：DQ 四議員

9:10 開始

笑佢一陣又嬲鳩

呢頭講，嗰頭即 DQ4

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

唔辭就抵撚死
佢地議員身份幫入獄手足唔撚見你講？

泛民係鬼 你泛粉

分析預測只係燒山嘅興趣，但好明顯唔係佢嘅強項

好似我踢咗十尻幾年波，依然都係咁廢，但我就係鐘意踢波

之前就話人唔總辭
依家話要總辭又唔撚得
咁你想點？
得識話人係咩係咩

成鳩日調轉

Everything under his control

真係燈神
佢出少句聲比較好

問題係佢差唔多所有世界大事都估錯晒
包括上屆希拉莉嬴
UK 唔脫歐
香港唔會武肺大爆發

又黎
燈得好

蕭爺爺可能只係仲未睇得穿個世界既荒謬

食屎喇銷藥員
氣量小分析又冇料

因間又嬲

緩和 = DQ4

蕭生真係好天真 , 阻住共產黨攪香港嘅侵侵無左 , 點諗香港都唔會好左

佢成日用常理推測世界
但依家呢個時勢 根本無規律可言

佢嘅分析係有理性，思路清晰
但可惜個世界唔係咁

利害，欽敬！

格物致知多少係天生
可能燈力都係

可能唔緩和就係 DQ 晒

其實deep state係咪有人mon住燒山
定係燒山就係deep state

之前佢地唔總辭，依家俾人DQ先辭

咁你想點？

你洗白意圖都好明顯
你係泛粉100％

呢張真係好撚好笑

洗白你老母
政府又唔見你屌

係到屌泛民

起你底 個個post都屌泛民 你幫政府洗白？

唉，真係....

廢物，完全唔講你d垃圾泛民偶像割席既事

仲話用議員身份幫佢地

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

區議員都可以，好重要咩？

咁快手

講埋佢地割席既事啦，
正廢物

佢係泛粉，同垃圾泛民一夥

唔主張鼓吹迷信

將會緩和其實會唔會係指靜落嚟

黃色收皮了

燒山好野

佢其實主要嬲19姐 佢地有私怨

好簡單一條問題
你憎香港政府同中國政府 定 泛民多啲

第一次睇

提提你 泛民接受中共委任

早幾日啲正義撚同燒山打手度好稿未

又嬲嬲喇一陣

今日再聽真係別有一番風味

咁其他唔係泛民就唔屌？

咁到底係支持香港政府正係反泛民

所有接受委任既泛民同中共政府 香港政府 建制派 一樣看待

由佢地接受敵人既委任果一刻 早已經唔係同路人

依個trump key得唔係好似樣

屌
其實大陸係咪睇住燒山節目做嘢

幫？邊撚度幫呀？睇過

咁依家總辭？
非黑即白啲概念 好撚弱智
人地講明會幫你
你就話佢收政府 點幫你

對比其他國家，香港真係唔算大爆發

又睇唔到 唔知道 ？同藍絲一撚樣

你冇睇過早幾年佢咒笑佢燈神D人死果條片

販民根本就係香港政府嘅一部份，政府嘅花瓶

但又好撚小氣, 比人笑下燈都嬲嬲

佢地口講 講明會幫我地 但做緊既野係幫我地咩？

佢地答應我地會制度內寸土必爭

但睇下佢地既會議投票記錄 會議出席率
係寸土必爭緊咩？

幫左啲乜

燒山真係好野....真心服佢

11年已經臭晒朵

有啲權力係得立會議員先有
探監無上限

你連我問題都答唔到
咁同路人定義係咩先

你又幾年前開始睇起啊？

議會 玩到要係咁改規則避佢地拉布啵

真係唔知好嬲定好笑

想問下咁依家泛民都話要總辭你屌佢有咩意思？

成班就私怨
白頭佬就真係垃圾啦

老燒都係靠貼唔中起家的，問你服未

燒燈

XoX

是強項呀

冇錯 尤其2020太唔正常

唔明佢成日燈政治野，即係冇料扮四條啦，點解你地仲好崇拜佢？

利申冇睇過佢啲片

你FC左未架

咁都可以幫佢兜到。勁

Push

所謂「議會戰線」根本就冇人理嫁啦 D唔DQ有咩分別？
宜家要屌燒山係大燈神就扮曬嘢care個垃圾會？

話撚左係呢條仆街燈死trumptrump

去撚左佢間時代冰室食 一個海南雞62蚊 碗飯又細 海南雞又多骨 唔撚再會幫親

燒生：原本DQ一百個

冇崇拜佢

咁先好 中共踢一下作地先會行一步，留班垃圾係議會冇作為呃人工會好過而家

熱門留言

唔知點解聽到李卓人講手足 好難入耳好難聽。。。

香港真係唔算大發
係啲人恐懼撚上身姐

批評完呢???
有咩改善到?

拖拖拖 要拖到點

得喇打手
飯民好有用
出年應該繼續含
支持繼續議會抗爭到2047之後大家一齊擁抱中国
今日聲稱將會總辭係階段性勝利

我就投heidi朱既
唔明你地日屌夜屌泛民做咩
人地話DQ就總辭都唔得
之前又要屌泛民唔總辭
肉酸？總辭畫面靚啲係唔係？

蕭山D分析真係 🤦🏽‍♂️

中共見冇左美國係度阻住，仲唔加速咩
佢都唔知咩logic

燒山

屌